[JJ插沙求救]對鞋細左個碼 有咩方法整大佢?

是咁的 上網買左對asics跑鞋
amazon jp又淨係得cm 冇eu碼
咁我咪度下隻腳咩size
見啲人話true to size 咁我度到幾多就round up去買
點知仆你個街送到黎eu碼細左半碼
佢跑鞋後面又有舊膠頂住 有咩方法整大對鞋

咩款

kayano 24

削下個腳踭削到啱隻鞋為止

呢個有啲難度

其實去鞋鋪試完再買咪得

講少左 如果係sold by Amazon 應該可以換 不過應該要比郵費

寄返日本都好甘下
岩岩上郵政睇要成140

咁除左賣比人應該冇其他方法

買對跑鞋就係想減肥
今鋪真係工欲善其事 必先利其器

鬆晒啲鞋帶 著薄襪試下
如果女仔嗰啲平底鞋可以搵鞋舖整整 跑鞋就唔知了